終於考到車牌

開心到癲，本來諗住死硬，因為成程車喺同一個位死左兩次火。等結果果陣都問緊阿Sir考快期點樣安排好，結果出到來阿Sir幫手睇完跟住拉我出房話：「pass左喎。」

死兩次都pass

阿sir話有時啲考官好睇overall嘅表現，如果見你死左火都淡定著到車走得郁同埋之後考埋落去冇萬念俱灰咁又揸得穩穩妥妥卜，有時啲考官都會網開一面嘅。😍